「一句」 下次仲射唔射狗？

跟大隊，不割蓆

照射
射落海都唔益佢

射狗的話, 射核彈都不割蓆

似乎一面倒

已有起碼12支

射咩先
我就攞住支激光槍試下會唔會着火啦

如果好似琴晚咁射過去 我諗佢地裝備應該頂唔到5分鐘

警犬成日話係唔小心電筒射到記者鏡頭
咁我觀星唔小心射到狗都好合情合理呀